[求屌醒] 佢係咪玩緊我？

是咁的，12月頭我玩交友 app 識左個男仔（我叫佢Mr. M啦 ）
本來我玩app 的心態都只係玩下，苦悶時有人傾下計
但係 Mr. M 真係令我沉晒船
雖然佢係混血兒，但一般樣，唔太靚仔，不過同我幾啱傾
我地喺 whatsapp flirt 下對方咁，都幾開心架！
識左佢之後，我仲 del 左個交友app

如是者，我地傾左幾個星期，到平安夜，佢約我出街，我應承左.....

係

係，完。

完？

下話呢？

收皮啦屌

我應承左平安夜同佢出街
我地食完飯，去左間 bar 度飲野
飲到high high 地，我有d醉，加上我又鍾意佢
於是我地去左時鐘酒店.....

果晚之後，我地繼續 whatsapp 講d 曖昧野
繼續好似以前咁傾計
但係佢始終冇話過我地係男女朋友關係
我地係咪冇可能會發展到做情侶？
佢係咪玩緊我呀手？

唉又多隻臭雞

完。
樓主玩緊我地

真人真事，我好苦惱

He is free
you are free too

俾人呃錢果d咪咁

留名

人地當你免費雞炸 醒下啦sis

原來呢個世界真係有free lunch㗎

又交友app

佢係唔係見到你屙緊尿個背脊呀

其實你都係雞啫 駛咩咁介意?

交友app 玩得都for fun

利申：有玩，但未fun 過